\documentclass{translation}

\title{A Story about a Little Girl Who Hides a High School Girl in Her Own House}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{EuBxTFJVoAQiMD-.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EuBxTFJVoAQiMD-.jpg}\\
\midrule
おうちピクニック & Picnic at home \\
たのしーね♪ & is so fun, isn't it♪ \\
・幼女 & ・Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
うまっ & Yum \\
もぐもぐ & munch munch \\
何で私ここにいるんだろ… & Why am I here... \\
懐いてるしごはんおいしいしまぁいっか… & She's fond of me and this food is delicious, so it's all fine I guess... \\
・女子高生 & ・High school girl. \\
・誘拐されました & ・Was kidnapped \\
・頭が弱い & ・Not smart \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EuBxUNCUUAol-52.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EuBxUNCUUAol-52.jpg}\\
\midrule
ちょっと買い物に… & I'll go for little shopping... \\
どこにもいかないで～! & Please don't go anywhere～! \\
・幼女 & ・Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
ドア。 & Door. \\
小さい体で荷物大変だよね? & It's hard to carry a lot of stuff being so small, right? \\
私が行った方が～ & It's better if I go and \\
・女子高生 & ・High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
うるうる & sob sob \\
しんぱいしなくてもだいじょうぶ～ & It'll be fine, no need to worry～ \\
お外にでようとしないで? & Please don't try to go outside, okay? \\
ふわっ & woosh \\
分かった!! & Okay then!! \\
外に出ないっ!! & I won't go outside!! \\
やくそくだよっ & That's a promise. \\
※彼女は誘拐されています & ※She was kidnapped. \\
通販でなんとかなるもんね? & There's always online ordering, right? \\
そういっことだね! & Of course, there's that! \\
うんうん & Yeah, yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EuL73QRVIAQrG68.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EuL73QRVIAQrG68.jpg}\\
\midrule
ご飯も作れるの? & You can prepare meals? \\
小さいのにすごいねー & So amazing despite being so little. \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚ない) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
神経衰弱か～～ & A nervous breakdown, huh～! \\
じーーっ & Staaare \\
みのまわりのことじぶんでやらないと & I have to take care of myself, \\
ママがうちのゆるしてくれないから～ & my mother won't let me off the hook～ \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
飼う… & Raising... \\
ペットが欲しいのかな? & does she perhaps want a pet? \\
飼いたいよねー & You wanna raise one, right? \\
私の家ではゴールデンレトリパーがいるよ & I have a golden retriever at home. \\
おおきいいぬだっ & That's a big dog. \\
よく知ってるねー & You sure seem to know. \\
こんな可愛い子のペットは幸せだなあ & A pet of a girl as cute as this must be happy. \\
そろったー♪ & It's complete♪ \\
ぱっ & jump \\
かってるのは & The one I'm raising \\
おねえさんだけどね! & is onee-san, though! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EuWIWufUcAA1N0G.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EuWIWufUcAA1N0G.jpg}\\
\midrule
当日。 & That day. \\
あれ… & Huh...? \\
ここは…? & What is this place...? \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
ぱちっ… & open... \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
友達と服見たりカラオケ行った後… & After looking at clothes with friends and going to karaoke... \\
どうしたっけ? & What happened again? \\
くーっ & zzz \\
小さい女の子が寝てる… & There's a little girl sleeping... \\
知らない子だ。 & A girl I don't know. \\
ちらっ & glance \\
すんっ & sniff \\
ぎゅ… & squeeze... \\
ぱたんっ & flop \\
ぐー & zzz \\
とりあえず & For now, \\
大丈夫そう(?)だから私もまた寝よう～ & things seem fine (?) so I'll also go back to sleep～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EubhHrGVEAQ-KO9.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EubhHrGVEAQ-KO9.jpg}\\
\midrule
暇だな～ & There's so much time～ \\
何かおもしろいテレビやってないかなぁ? & Is there anything interesting on TV, perhaps? \\
すっ & reach \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
あっ & Ahh, \\
でも今の時間はニュースしかやってないかも… & but the only thing on at this hour is the news... \\
ぱっ & jump \\
リモコンめっ!! & Stupid remote!! \\
テレビみたくないっ & I don't wanna watch TV. \\
むずかしいのキライっ! & I hate difficult things! \\
私も難しいのは嫌いだな & I also hate difficult things. \\
テレビやめとこ～ & Let's give up on TV～ \\
語拐犯 & kidnapper. \\
こくっ & nod \\
こくっ & nod \\
うん & Yeah. \\
うん & Yeah. \\
その方がいいっ & That's for the best. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EuqnoZAVoAARCFY.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EuqnoZAVoAARCFY.jpg}\\
\midrule
おねえさんだーいすき & I love you, onee-san. \\
ずっといっしょにいられたらいいなよ & It'd be great if we could be together forever. \\
わぁっ & Waah, \\
嬉しいなお & that makes me glad. \\
私もこれからも遊べたらいいなあ思うよー & I hope we can continue to play together too. \\
急に甘えてきて可愛いなあ♪ & It's so cute that she's suddenly acting so sweet. \\
人見知りしない子なんだなあ & I guess she's not a shy one. \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
一目惚れしちゃうよ & It'll make me fall in love at first sight. \\
なんちゃってー & Just kidding. \\
ぎゅ～～～っ & Squeeze～～～ \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EuwHSynVIAIYd9B.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EuwHSynVIAIYd9B.jpg}\\
\midrule
私はこちらのお宅でハウスキーパーをしています & I'm a housekeeper at this house. \\
てく… & trot... \\
てく & trot \\
ぎゅーってするといいにおいがするのっ & With a good sniff, I sense a good smell. \\
そっかー & I see, \\
嬉しいなあ & I'm glad. \\
お子さんは女の子がいて & There's a girl with the little one \\
娘さんはとても良い子なので & and she's quite a good girl, \\
ガラ… & rattle... \\
あっ & Ahh, \\
でもすごく良いにおいするよ? & that's a nice smell, right? \\
えっほんと? & Ehh, really? \\
私も随分助けられているのです & so it also does me quite some good, \\
が & but \\
さっきケーキさわったからだー & It's because I touched the cake just a while ago. \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
ぎゅーっ & squeeze \\
それだー & So that's what it was. \\
じー… & stare... \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
■ハウスキーパー & ■Housekeeper. \\
・常識人(多分) & ・A common sense person (probably) \\
娘さんのとんでもない一面を見てしまいました & I've ended up seeing an astonishing aspect of the little one. \\
家●婦は見た。 & The house●er saw it. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Eu\_YP\_9UcAcP7Sz.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Eu\_YP\_9UcAcP7Sz.jpg}\\
\midrule
見てしまったけど & I ended up seeing it, but \\
ユーカイ… & Kidnapping... \\
私はどうすればよいのか… & what am I supposed to do...? \\
ぱっ & jump \\
おきゃくさま & A guest. \\
はい? & Yes? \\
おねーさんはおきゃくさまだから & Onee-san is a guest, so \\
しっかりおもてなしないとダメだよね? & you have to treat her well, right? \\
え & Uh, \\
えっと… & umm... \\
ダメよねね????? & You have to, right????? \\
こんにちはー & Hello. \\
■ハウスキー & ■Housekeeper. \\
・常識人(多分) & ・A common sense person (probably) \\
家政婦さんいるんだ? & So there was a housekeeping? \\
すごーい & Amaaazing. \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されましいた(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
ととととととりあえず様子見…! & F- f- f- f- f- for now, I'll just see what happens...! \\
まずは現場を知らないとね!? & I'll need to first know the scene of the act, right!? \\
やさしいんだよ～ & She's kind～ \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EveQbn-VEAIsMH0.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EveQbn-VEAIsMH0.jpg}\\
\midrule
トイレ行ってくるー & I'm going to the bathroom. \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
すっ & step \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
どういった経緯でこちらに… & What led you to be here...? \\
経緯? & What led me? \\
ひそ… & whisper... \\
あの子とどこで面識持ったのかなあとか気になりまして & I just wonder how you came to know that girl. \\
にへっ & nheh \\
なんかよくわからないけど & I'm not so sure myself, but \\
気づいたらここにいました & I upon waking, I found myself here. \\
初対面です。 & That's our first meeting. \\
あとこれもよくわからないけど & Also, I don't really get it either, but \\
懐かれてるし可愛いからまぁいいかなって & she seems quite fond of me and is cute, so I figured it was fine. \\
何か(表的に)正当な理由があるのかと疑ったけど & I questioned if there was a legitimate (surface) reason, \\
何もおりませんか… & but there wasn't, huh... \\
■ハウスキーパー & ■Housekeeper \\
・誘拐目撃者 & ・Kidnapping witness \\
・常識人(多分) & ・A common sense person (probably) \\
正当? & Legitimate? \\
いや & No, \\
こっちの話です… & that was for myself... \\
ただいまー & I'm back. \\
たったーーっ & trud trud \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EvjmLujUUAAnzrl.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EvjmLujUUAAnzrl.jpg}\\
\midrule
何の話してたの? & What is this talk about? \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
家政婦さん & The housekeeper \\
経緯が知りたいんだって～ & wants to know what led to it, she says～ \\
何の? & To what? \\
何で私ここにいるのかな? & To how I'm here, perhaps? \\
あーーーーーっ & Aaaaahh \\
わーーっ! & Waaaahh! \\
■ハウスキーパー & ■Housekeeper \\
・誘拐目撃者 & ・Kidnapping witness \\
・常識人(多分) & ・A common sense person (probably) \\
何も聞いてません知りません! & I didn't hear anything, I don't know anything! \\
私のことは空気だと思ってください! & Think of me as the air! \\
常識は脆かった。 & Her common sense was fragile. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Evw-cDCVEAUslfX.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Evw-cDCVEAUslfX.jpg}\\
\midrule
ハウスキーパーさんに & Given how the housekeeper \\
女子高生ちゃんが何でおうちにいるかと聞かれたので & asked why a high school girl was in the house \\
おねーさんがここに来た理由ね～ & The reason onee-san is here, you see～ \\
うーーん & Hmmmn. \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
やっ　あの! & Eyah, umm! \\
私の質問は水のように流してくださ & Please let my question just flow by like wat- \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
あー & Ahh, \\
これでいいかな & perhaps this'll do, \\
ママ同士がお友達でね & Both our moms were friends, you see \\
すっ & lean \\
ぴょこっ & fwump \\
2人仲良しになってほしいなーって & and saying they'd like us to get along, \\
ママ達が会わせてくれたんだよ & our moms got us to meet. \\
ここにお手紙もあるよ & There's a letter here, too. \\
そーなんだー & Ooh, I see. \\
ズーン & gloom \\
絶対嘘だと思ってもツッコめない & Even if it's definitely a lie, I can't chime in. \\
今思いついたよね!? & She thought of that just now, right!? \\
■ハウスキーパー & ■Housekeeper \\
・常識人(多分) & ・A common sense person (probably) \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EwHj66lXAAI-lyz.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EwHj66lXAAI-lyz.jpg}\\
\midrule
このこがうちのわんこだよ～ & This little one is my doggie～ \\
わあっ & Waah, \\
ごーるでんれとりばー! & a golden retriever! \\
かあいいねー! & How cuuute! \\
もっと見たーいっ & I wanna see more. \\
他ね～ & Besides that～ \\
ここってネット繋がらないんだねー? & there's no internet access here, right? \\
ネットがあればもっと動画とか見せられるんだけど & If was internet, I could show you more videos. \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
そうなのー? & Is that so? \\
写真はネットなくても見れてよかったー & I'm glad we could see the photos even without internet. \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
ごそごそ… & rummage... \\
何か見せられるのあるかなあ & I wonder if there's anything I can show. \\
うーん & Hmmn, \\
すまほもってないから & I don't have a smartphone, \\
よくわかんなーい & so I don't really understand. \\
■ハウスキーパー & ■Housekeeper \\
・常識人(多分) & ・A common sense person (probably) \\
ぴくっ & flinch \\
やっぱり失踪事件になってる!? & As I figured, has this become a missing person incident!? \\
部屋を出れば電波キャッチできます☆ & You can catch a signal if you leave the room☆ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EwM9DmAUYAQEG6u.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EwM9DmAUYAQEG6u.jpg}\\
\midrule
わあ & Waah, \\
もうニュースになってるの? & It's on the news already? \\
早いなぁ! & That's fast! \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
これからどうするつもりですか…? & What do you intend to do now...? \\
■ハウスキーパー & ■Housekeeper \\
・常識人(多分) & ・A common sense person (probably) \\
あせあせ & fret fret \\
はっすきーぱーさんは… & Housekeeper... \\
お家を守るのがお仕事だよね? & your job is to protect the house, right? \\
守って☆ & Protect it☆ \\
もう私帰ってもいいですか… & Can I go home now...? \\
となりの部屋 & Room next door \\
フルフル & tremble tremble \\
まだお仕事の時間だよー? & It's still your work hours, you know? \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚ない) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
やっぱ電波届かないなあ & As I figured, I can't get a signal. \\
ヒマだ… & So much time... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{ExKL956VcAUSWV3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{ExKL956VcAUSWV3.jpg}\\
\midrule
あれ? & Huh? \\
明日テストあったような… & I remember I had a test tomorrow... \\
急におもいだした。 & I suddenly remembered. \\
ゴロン… & roll... \\
何も考えたくないなあ & I don't want to think about anything. \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚ない) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好き & ・Loves the high school girl \\
ぴた… & freeze... \\
スッ & approach \\
おねーさんは & Onee-san \\
何も考えなくていいんだよ & doesn't have to think about anything. \\
むずかしいこと考えるのは & Thinking about hard stuff \\
あたまぎゅーってしんどいもんね & strains one's head anyway. \\
知らなくていいことたくさんあるし & There's a ton of stuff you don't need to know, \\
何も心配しょくていいよ & so you don't need to worry about all that. \\
むくっ & rise \\
もしかして & Could she possibly be \\
賢い…!? & intelligent...!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{ExKL-4SVEA0McYh.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{ExKL-4SVEA0McYh.jpg}\\
\midrule
よくわかんないけど & I don't really get it, but \\
頭良いって感じがする! & you seem pretty smart! \\
うらやましいなぁ! & I'm jealous! \\
※誘拐されました & ※Was kidnapped \\
ええっ & Eeh, \\
あたまいいかな? & I'm smart, perhaps? \\
めっちやいいとおもっ! & I think that's great! \\
よくわかんないけどっ & Though I don't really get it. \\
※誘拐しました & ※Kidnapper \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{ExPiKaYWgAMwtYT.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{ExPiKaYWgAMwtYT.jpg}\\
\midrule
ぱちっ! & open! \\
■女子高生 & ■High school girl \\
・誘拐されました(自覚なし) & ・Was kidnapped (no self-awareness) \\
・頭が弱い & ・Not smart \\
もぞ… & snuggle... \\
あれ & Huh, \\
寝ちゃって… & I fell asleep... \\
もう外は真っ暗だよ & It's already dark outside. \\
ぱっ & jump \\
■幼女 & ■Little girl \\
・誘拐しました & ・Kidnapper \\
・女子高生ちゃん大好 & ・Loves the high school girl \\
夜になっちゃった… & It's night now... \\
お外歩くのはあぶないね & It's dangerous to walk outside, right? \\
ん & Mn \\
おうち泊まっていいよー? & You can stay over at my house, okay? \\
いいの? & Is that fine? \\
これで安心♪ & There's no worries here♪ \\
これで何日目かな… & I wonder how many days it's been... \\
監禁生活■日目 & Day ● of confinement \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
